會唔會造勢69戒嚴

莫非好快會有第3單？